{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4051&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동학사 옥상달빛"
    },
    "text": "屋上月明りは最大人数を超えたり、ペットと一緒に利用することはできず、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失の責任はお客様にあります。器物破損の場合、破損品に実輸入価格基準で弁償をしなければならない場合がありますので注意が必要であり、退室時に使用した食器類は洗浄してください。客室内での魚や肉類の調理はできません。 駐車場は合計6台利用可能で、屋上月明りは殺菌システムを導入し、快適な環境を提供しています。客室はタイプによって様々な小物でデザインされており、全ての客室で自炊とテラスをご利用いただけます。天空庭園では美しい風景と夜景を鑑賞することができ、壁画の認証ショットを撮ることもできます。入室料金は各部屋によって異なり、最大人数を超えると追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "月明りの屋上を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、月明りの屋上は利用することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "器物破損の場合、どのように弁償すればよいですか？",
            "answer": "器物破損の場合、破損品に実輸入価格基準で弁償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に使用した食器類はどうすればよいですか？",
            "answer": "退室時に使用した食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は合計6台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋上月明りはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "屋上月明りは殺菌システムを導入し、快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が利用できますか？",
            "answer": "客室はタイプによって様々な小物でデザインされており、全ての客室で自炊とテラスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "天空庭園では何ができますか？",
            "answer": "天空庭園では美しい風景と夜景を鑑賞することができ、壁画の認証ショットを撮ることもできます。"
        },
        {
            "question": "入室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室料金は各部屋によって異なり、最大人数を超えると追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 443
    }
}